社福界罷工委員會無人提?

社福界發起下月罷工三日 陳秀虹：為咗喺前線衝緊嘅孩子